（湖北個案低水平）點睇大陸口中疫情緩解，但湖北包機翻香港既人有人中招?

結論:她不是湖北人，不在湖北案例之列。

所以湖北將在月尾便可以解封